最新驅狗武器！！！

你有催淚彈 我有臭屁彈

臭撚死班狗

人哋有防毒面罩

再加油漆彈掉鳩佢地 逼鳩佢地除面罩

好重 掉tear gas先會戴

朝早佢地唔帶㗎

嘩 咁多年前嘅野都仲有 好懷念

他們也可以買來擲向示威者?
拾起擲回示威者??